作為全職抗爭巴，你唔係以為聖誕我去左玩下話

昨晚打左場好扙

繼續努力

唔好認輸

累到累到累到累到仆街，
今日決定做休息撚